[慎入]avg4劇透

見樓主條戅鳩仔咁慘無人理
我覆下你啦